<textcomponents> 

<component id="ID_txt01">
<text><![CDATA[Robo de información]]></text>
</component> 

<component id="ID_txt02">
<text><![CDATA[Pérdida y manipulación de datos]]></text>
</component>

<component id="ID_txt03">
<text><![CDATA[Robo de identidad]]></text>
</component>

<component id="ID_txt04">
<text><![CDATA[Interrupción del servicio]]></text>
</component>

<component id="ID_txt05">
<text><![CDATA[<b>404<br>no se encontró<br>la página</b>]]></text>
</component>

<component id="ID_titleTxt01">
<text><![CDATA[<b>Robo de información</b>]]></text>
</component>

<component id="ID_bodyTxt01">
<text><![CDATA[Ingreso no autorizado en una computadora para obtener información confidencial. La información puede utilizarse o venderse con diferentes fines. Por ejemplo, el robo de información exclusiva de propiedad de una organización, como información de investigación y desarrollo.]]></text>
</component>

<component id="ID_titleTxt02">
<text><![CDATA[<b>Pérdida y manipulación de datos</b>]]></text>
</component>

<component id="ID_bodyTxt02">
<text><![CDATA[Ingreso no autorizado en una computadora para destruir o alterar registros de datos. Ejemplos de pérdida de datos: el envío de un virus que cambia el formato del disco duro de una PC. Ejemplo de manipulación de datos: ingreso no autorizado a un sistema de registros para modificar información, como el precio de un artículo.]]></text>
</component>

<component id="ID_titleTxt03">
<text><![CDATA[<b>Robo de identidad</b>]]></text>
</component>

<component id="ID_bodyTxt03">
<text><![CDATA[Forma de robo de información en la que se roba información personal con el fin de usurpar la identidad de otra persona. Al utilizar esta información, una persona puede obtener documentos legales, solicitar créditos y hacer compras no autorizadas en línea. El robo de identidad es un problema creciente que cuesta miles de millones de dólares al año.]]></text>
</component>

<component id="ID_titleTxt04">
<text><![CDATA[<b>Interrupción del servicio</b>]]></text>
</component>

<component id="ID_bodyTxt04">
<text><![CDATA[Evitar que los usuarios legítimos accedan a servicios a los que deberían poder acceder.<br/>Ejemplos: ataques por denegación de servicio (DoS) en los servidores, los dispositivos de red o los enlaces de comunicaciones de red.]]></text>
</component>

<component id="ID_inst">
<text><![CDATA[Haga clic en las imágenes resaltadas en azul para obtener más información.]]></text>
</component>
 
</textcomponents>