 <textcomponents> <!--slide 1-->

<component id='ID_s1_txt01'>
	<text><![CDATA[Las personas están cada vez más conectadas...]]></text>
</component>

<component id='ID_s1_txt02'>
	<text><![CDATA[Población mundial]]></text>
</component>

<component id='ID_s1_txt03'>
	<text><![CDATA[Usuarios de Internet]]></text>
</component>

<component id='ID_s1_txt04'>
	<text><![CDATA[250&nbsp;millones de usuarios de Internet en el mundo]]></text>
</component>

<component id='ID_s1_txt05'>
	<text><![CDATA[2080&nbsp;millones de usuarios de Internet en el mundo]]></text>
</component>

<component id='ID_s1_txt06'>
	<text><![CDATA[2001]]></text>
</component>

<component id='ID_s1_txt07'>
	<text><![CDATA[2006]]></text>
</component>

<component id='ID_s1_txt08'>
	<text><![CDATA[2012]]></text>
</component>

<component id='ID_s1_txt09'>
	<text><![CDATA[Los videos en Internet representan el 40% de todo el tráfico de consumidores de Internet.]]></text>
</component>

<component id='ID_s1_txt10'>
	<text><![CDATA[Los videos en Internet llegarán a representar el 62% de todo el tráfico de consumidores de Internet.]]></text>
</component>

<component id='ID_s1_txt11'>
	<text><![CDATA[…&nbsp;y el video se está convirtiendo en el canal de comunicación preferido…]]></text>
</component>

<component id='ID_s1_txt12'>
	<text><![CDATA[2012]]></text>
</component>

<component id='ID_s1_txt13'>
	<text><![CDATA[2016]]></text>
</component> <!--slide 2-->
<component id='ID_s2_titletxt'>
	<text><![CDATA[<b>Motivos para implementar una estrategia de video:</b>]]></text>
</component>

<component id='ID_s2_bodytext'>
	<text><![CDATA[<textformat blockindent='-16'><ul><li><b>Una fuerza laboral global y la necesidad de colaboración en tiempo real</b>: permite la creación de equipos de colaboración que atraviesan los límites corporativos, nacionales y geográficos.</li><li><b>Reducción de costos y TI ecológica</b>: al evitar los viajes, se reducen los costos y las emisiones de carbono.</li><li><b>Nuevas oportunidades para la convergencia IP</b>: las aplicaciones de video convergentes, como la colaboración por video de alta definición, los sistemas de vigilancia por video y la publicidad por video, remiten a una única red IP.</li><li><b>Explosión de los medios</b>: gracias a la caída de los precios de las cámaras de video y a una nueva generación de dispositivos económicos de alta calidad, los usuarios se convirtieron en aspirantes a productores de películas.</li><li><b>Redes sociales</b>: el fenómeno de las redes sociales puede ser tan eficaz para los negocios como lo es en el contexto social. Por ejemplo, los empleados cada vez filman más videos cortos para compartir las prácticas recomendadas con sus colegas y para informar a sus pares sobre proyectos e iniciativas.</li><li><b>Demanda de acceso universal a los medios</b>: los usuarios demandan tener acceso a aplicaciones de medios enriquecidos dondequiera que estén y desde cualquier dispositivo. La participación en videoconferencias, la capacidad de ver las últimas comunicaciones ejecutivas y la colaboración con compañeros de trabajo son aplicaciones que deben ser accesibles para los empleados, independientemente de su sitio de trabajo.</li></ul></textformat>]]></text>
</component>

</textcomponents>