<textcomponents>
<component id="ID_s1_title">
<text><![CDATA[<b>AP inalámbrico administrado mediante la nube</b>]]></text>
</component>



<component id="ID_s2_title">
<text><![CDATA[<b>Puntos de acceso inalámbrico administrados mediante la nube MR</b>]]></text>
</component>

<component id="ID_s2_btn01_header">
<text><![CDATA[<b>AP inalámbricos MR12, MR16 y MR24 administrados mediante la nube</b>]]></text>
</component>
<component id="ID_s2_btn01_body">
<text><![CDATA[<textformat blockindent="-14"><ul><li>AP 802.11n para interiores administrados mediante la nube.</li><li>Configuración automática, no requiere instalación (plug-and-play).</li><li>Malla de recuperación automática y sin configuración.</li><li>El MR12 se usa para los entornos de trabajadores a distancia, mientras que el MR24 se usa para implementaciones empresariales a gran escala.</li><li>Cisco recomienda el uso del MR12 para las sucursales pequeñas y las implementaciones de baja densidad.</li><li>El MR16 se recomienda para las organizaciones que tienen una gran exigencia en términos de movilidad.</li><li>El MR24 es ideal para las redes LAN inalámbricas cuyo rendimiento es imprescindible y para los entornos de alta densidad.</li></ul></textformat>]]></text>
</component>
<component id="ID_s2_btn01_cap">
<text><![CDATA[AP inalámbricos MR12, MR16 y MR24 administrados mediante la nube]]></text>
</component>

<component id="ID_s2_btn02_header">
<text><![CDATA[<b>AP inalámbricos MR62 y MR66 administrados mediante la nube</b>]]></text>
</component>
<component id="ID_s2_btn02_body">
<text><![CDATA[<textformat blockindent="-14"><ul><li>Puntos de acceso 802.11n para exteriores, diseñados para entornos adversos y difíciles (calificados con IP-67).</li><li>Seguridad empresarial con acceso para invitados y compatibilidad con BYOD.</li><li>Admite antenas externas.</li></ul></textformat>]]></text>
</component>
<component id="ID_s2_btn02_cap">
<text><![CDATA[AP inalámbricos MR62 y MR66 administrados mediante la nube]]></text>
</component>

<component id="ID_s2_btn03_header">
<text><![CDATA[<b>Controlador en la nube Meraki (MCC)</b>]]></text>
</component>
<component id="ID_s2_btn03_body">
<text><![CDATA[<textformat blockindent="-14"><ul><li>El MCC es un servicio basado en la nube que continuamente monitorea, optimiza y notifica el comportamiento de la red. </li><li>El MCC proporciona una administración, una optimización y un monitoreo centralizados del sistema de LAN inalámbrica Meraki. </li><li>Las dos versiones disponibles del MCC son el Meraki Enterprise Cloud Controller y el Meraki Pro Cloud Controller.</li><li>El tablero Meraki es una interfaz basada en Web para el MCC y proporciona monitoreo de red remoto y capacidades de resolución de problemas.</li></ul></textformat>]]></text>
</component>
<component id="ID_s2_btn03_cap">
<text><![CDATA[Controlador en la nube Meraki (MCC)]]></text>
</component>

</textcomponents>